所以，別指望他會用一些老掉牙的成功秘訣來解釋一次能生產長生不老藥的探險，讓他的維京祖先感到驕傲。 當死去的啤酒走了:一個丹麥人在越南把奇怪的啤酒變成精釀杜松子酒尤金·羅賓遜2021年2月12日 
 他解釋說，有標準的備忘錄是在“截止日期”上寫的，批評者“正確地認為這是對我們新聞的威脅，”出席會議的消息人士說。 《紐約時報》在討論綽號時違反意圖中立標準|埃裡克·溫普爾| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 在一段瘋傳的TikTok視頻中，這位來自路易斯安那州的女孩解釋說，她頭髮上的粘合劑洗了15次也不會動。 Tessica Brown通過手術成功去除大猩猩膠水 
 荷蘭氣味歷史學家Caro Verbeek說:“重新創造一種氣味是遠遠不夠的。”他解釋說，講故事和氣味結合在一起，可以融合成一種非常強大的體驗。 香氣可以喚起你喜愛的旅行，或者還沒有開始的旅行 
 警方週三上午解釋說，他們的調查可能需要幾周的時間，因為偵探將解剖事故現場，採訪目擊者，並等待實驗室結果。 警方繼續調查布里特·裡德的車禍，5歲的孩子仍然情況危急，裡克·梅斯，2021年2月9日 
 弗格森案的一名大陪審員正在起訴，希望能夠解釋法庭上到底發生了什麼。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 我請她多解釋一下這些“私人客戶”。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 謝幕後，克里斯托弗回來解釋一個複雜的數學問題。 海德薇格、休和邁克爾·塞拉:2014年12大劇場演出 
 問題是，你如何找到一個電影敘事，可以解釋天才，英國或其他國家? 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 沒有語言可以解釋任何事情。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 我們站在那裡，茫然地盯著逃亡者的背影，完全無法解釋他們顯然毫無理由的恐慌。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 那麼，我們該如何解釋人類力量與由此產生的人類幸福之間的巨大差異呢? 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 路易斯兩鬢的脈搏跳得很厲害; 但他決定不去預料，而是讓沃頓解釋自己。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 寫信給倫敦府上，解釋一下他到這裡來的目的，不是更好嗎? 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 大教堂的福歇爾神父曾試圖解釋過; 但是他這樣做並沒有使她滿意。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦